<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
		<!--	created with www.mysitemapgenerator.com	-->
<rss version="2.0" xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru">
	<channel>
		<title>Турниры и увлекательные акции от Казино Х</title>
		<link><![CDATA[https://casino-x-official.net]]></link>
		<description>Участвуйте в бонусных предложениях и мини-чемпионатах от Казино Х, которые мы собрали специально для вас в данном разделе.</description>
		<language>ru</language>
		<pubDate>Tue, 10 Mar 2020 05:47:19 +0200</pubDate>
		<generator>MySitemapGenerator (www.mysitemapgenerator.com)</generator>



		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">246534170</guid>
			<title>Мини-чемпионат в Казино Х «Битва супергероев»</title>
			<link>https://casino-x-official.net/turniri-i-yvlekatelnie-akcii-ot-casino-x/mini-championat-bitva-supergeroev-ot-casino-x/</link>
		
			<category>Новости сайта</category>
			<description>В детстве каждый мечтал стать супергероем. Теперь супергероем станет тот, кто займет 1 место в турнире от Казино Х.</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Мини-чемпионат в Казино Х «Битва супергероев»</h1></header><p><img src="https://casino-x-official.net/wp-content/uploads/2020/03/super.jpeg"></p><p>Почувствуй себя настоящим супергероем и забери главный денежный приз. Казино Х предлагает новый турнир, в котором игроки поборются за денежные вознаграждения и другие бонусы. Новые виртуальные слоты, в которых каждый гемблер сможет погрузиться в атмосферу супергеройских фильмов, уже доступны. Проработанный сюжет, качественная графика и приятное музыкальное сопровождение — все это ждет пользователей, участвующих в турнире «Битва супергероев».</p>
			
			
			
			  <button formaction="https://top.redirect-me.xyz/?/ru/?partner=p30323p3191578paf15"
              data-background-color="#0083c3"
              data-color="white"
              data-primary="true">Играть</button>
			
			
			
			
			<p>Вне зависимости от того, какой игровой автомат вы выберете — игровой аккаунт автоматически вписывается в число участников. В учет идут только ставки на реальные деньги. Казино самостоятельно устанавливает номинальный размер ставки. В данном турнире минимальный размер ставки равен 0.5 долларов. Также можно использовать эквивалент в другой валюте: доступны евро, рубли и т.д. Самые удачливые гемблеры, набравшие наибольшее количество очков, разделят между собой призовой фонд. Используйте накопленное мастерство и забирайте призы уже сейчас.</p><p>Также доступны дополнительные баллы за серию выигрышных ставок. За победную ставку начисляется 1 балл. Если у вас 2 выигрышных ставки, то в турнирную таблицу будет начислено 2 балла. Максимальная серия выигрышей из 6 и более ставок даст гемблеру 50 баллов. Не забудьте прихватить с собой удачу, она вам точно пригодится.</p><p>После регистрации и первого депозита любой игрок может участвовать в акциях и турнирах от Казино Х. Чемпионат «Битва супергероев» также доступен для участия каждому игроку.</p><p>Чтобы получить дополнительные очки, организаторы добавили бустеры. Они включаются автоматически в тот момент, когда гемблер делает ставку. Но есть одно условие: ставка должна быть выше номинальной. Так как номинал — 0.5 доллара, бустер будет подключен, если вы поднимете сумму ставки выше этого значения.</p><p>Получить баллы можно еще одним способом: если игрок, занимающий высокое место в турнирной таблице, неактивен 15 и более минут, то его аккаунт загорается другим цветовым индикатором. Как только индикатор загорается серым цветом, говоря о неактивном статусе, следующий за ним пользователь автоматически получает бустер. Неактивным считается тот аккаунт, с которого не производились ставки в течение 15 и более минут. Зеленый индикатор говорит о том, что последнюю ставку игрок делал менее 30 секунд назад.</p>]]></turbo:content>
		
		</item>
		
		
		
		
		
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">1208470774</guid>
			<title>Мини-турнир в Казино Х «Дикие животные»</title>
			<link>https://casino-x-official.net/turniri-i-yvlekatelnie-akcii-ot-casino-x/mini-championat-dikie-jivotnie-ot-casino-x/</link>
	
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Мир дикой природы богат не только животными, но и денежными призами. 100 евро поделят между собой самые смелые гемблеры.</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Мини-турнир в Казино Х «Дикие животные»</h1></header><p><img src="https://casino-x-official.net/wp-content/uploads/2020/03/animals.jpeg"></p><p>Хотите стать настоящим искателем приключений и путешествовать по джунглям? Зов природы начался, а турнир «Дикие животные» от Казино Х позволяет окунуться в атмосферу жизни зверей, ведь участвуют самые современные, тематические видеослоты от топовых разработчиков игрового софта. Среди игровых автоматов можно выделить: Cheeky Monkeys, Fire Rooster, Silver Lioness 4x.</p>
			
			
			
			  <button formaction="https://top.redirect-me.xyz/?/ru/?partner=p30323p3191578paf15"
              data-background-color="#0083c3"
              data-color="white"
              data-primary="true">Играть</button>
			
			
			<p>Как стать участником турнира?</p><p>Игрокам требуется лишь пополнить баланс и играть на выделенных игровых автоматах. Все ставки, сделанные на сумму 0.5 долларов и более идут в зачет. Чтобы стать обладателем главного приза, пользователи должны получать максимальное количество очков от выигрышных ставок. Помните: участвуют лишь ставки на номинальную сумму и выше. Результаты выигрышных ставков с фриспинов не попадут в турнирную таблицу.</p><p>Померяться силами с лучшими гемблерами можно уже сейчас. Турнир стартует в среду, в 7:00 по МСК. У игроков есть ровно неделя, чтобы набрать максимальное количество баллов, обойти оппонентов и забрать главный выигрыш.</p><p>1. Призовой фонд турнира — фиксированный и динамический. Что это означает? Что клиенты клуба гарантированно поделят между собой номинальный призовой фонд в 100 евро. Динамический, в свою очередь, формируется из количества участников, а также их ставок. Чем больше гемблеров участвуют и чем выше сумма их ставок, тем больше будет конечный призовой фонд. Желаем удачи!</p><p>2. В зависимости от размера ставки игрок может получить дополнительные очки, которые попадут в турнирную таблицу. Если у пользователя с номинальным размером ставки случился выигрыш с коэффициентом х1 и выше — ему достанутся 2 очка. Если коэффициенты от х2 до х3 — клиент получит 5 баллов. Максимальный размер баллов для 1 успешной ставки — 500. Но для этого гемблеру нужно успешно поставить минимальную сумму или выше на коэффициент х100.</p><p>3. В турнирной таблице каждый игрок может увидеть специальный цветовой индикатор. По нему можно определить статус оппонента. Если пользователь не делал ставки 15 минут и более, то у следующего за ним игрока включается бустер. Он дает увеличение баллов с успешных ставок.</p>]]></turbo:content>
	
		</item>
		
		
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">3041533107</guid>
			<title>Еженедельный турнир в Casino X «Наблюдатель»</title>
			<link>https://casino-x-official.net/turniri-i-yvlekatelnie-akcii-ot-casino-x/ejenedelni-turnir-nablyudatel-ot-casino-x/</link>
	
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Каждую неделю в Казино Х проходит увлекательный турнир «Наблюдатель» с призами и денежными вознаграждениями. Участвуй и побеждай</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Еженедельный турнир в Casino X «Наблюдатель»</h1></header><p><img src="https://casino-x-official.net/wp-content/uploads/2020/03/see.jpeg"></p><p>А вы ощущаете на себе взгляд наблюдателя? Он следит за каждым вашим шагом, в частности, радуется вашим победам. Особенно когда эта победа приносит деньги, ведь с набитыми карманами быть счастливым куда легче. Впервые был запущен виртуальный турнир «Наблюдатель», участие в котором доступно каждому игроку. У вас уже есть зарегистрированный аккаунт, и вы пополнили депозит удобным способом? Тогда скорее переходите во вкладку с актуальными турнирами и становитесь участником.</p>
			
			  <button formaction="https://top.redirect-me.xyz/?/ru/?partner=p30323p3191578paf15"
              data-background-color="#0083c3"
              data-color="white"
              data-primary="true">Играть</button>
			
			
			
			<p>Каждую субботу в Casino X проходит интересный турнир, в котором пользователи наслаждаются игрой на любимых видеослотах, а также борются за солидный денежный выигрыш. Причем денежное вознаграждение получит не только победитель. Еще 24 члена клуба получат гарантированные призы, что еще сильнее подогревает интерес гемблеров к турниру «Наблюдатель».</p><p>Гарантированный призовой фонд установлен Casino X. Для всех мини-чемпионатов он разный, для «Наблюдателя» он составляет 300 евро.</p><p>Для победы гемблер должен стать обладателем наибольшего количества очков. Набирать их можно в выделенных игровых автоматах, делая ставки на минимальную сумму.</p><p>Чтобы набрать больше очков и обойти других пользователей, доступны несколько фишек. Первым способом для получения увеличенного количества очков является увеличение суммы ставки. Если вы играете по-крупному, в случае выигрыша вам будут начислены дополнительные очки. Второй способ — серия победных ставок. Что это значит? Если Госпожа Удача на вашей стороне и у вас стрик из 2, 3 и более ставок подряд — вы получите дополнительные баллы. Таким образом гораздо легче обойти соперников и подняться на вершину. Разрабатывайте собственную стратегию, рискуйте и боритесь за главный приз, ведь он действительно стоит того.</p><p>Помимо гарантированного призового фонда в турнире «Наблюдатель» присутствует накопительный. Он складывается из количества участников, а также общего количества ставок каждого игрока.</p><p>Если пользователь, занимавший высокое место в турнирной таблице не делает ставки в течение 30 минут, то его аккаунт становится неактивным, а у следующего за ним пользователя включается бустер. Бустер позволяет получить увеличенное количество баллов за победные ставки.</p><p>Для турнира «Наблюдатель» Казино Х ввело огромное количество дополнительных способов по увеличению очков. Именно поэтому шанс стать победителем есть у каждого гемблера, даже с минимальным банком. Участвуйте и побеждайте уже сейчас.</p>]]></turbo:content>
		
		</item>
		
		
		
		
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">1465808761</guid>
			<title>Турнир в Casino X «Битва за космос»</title>
			<link>https://casino-x-official.net/turniri-i-yvlekatelnie-akcii-ot-casino-x/turnir-ot-casino-x-bitva-za-kosmos/</link>
	
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Динамический призовой фонд и интересная космическая гонка за деньгами. Участвуй в турнире уже сейчас.</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Турнир в Casino X «Битва за космос»</h1></header><p><img src="https://casino-x-official.net/wp-content/uploads/2020/03/space.jpeg"></p><p>Обожаете космическую тематику? Если вашей мечтой детства был полет в космос, то теперь вы на шаг ближе к ее реализации. Бороздить бескрайние просторы вселенной на тематических видеослотах, поднимать крупные суммы и наслаждаться игрой в выходной день — не это ли лучший отдых для гемблера? Турнир «Битва за космос» ждет вас уже сейчас и приготовил приятные подарки для многих участников. Победителя ждет главный денежный приз, а остальные игроки поделят между собой оставшуюся часть от фиксированного или, при большом количестве участников, динамического призового фонда.</p>
			
			  <button formaction="https://top.redirect-me.xyz/?/ru/?partner=p30323p3191578paf15"
              data-background-color="#0083c3"
              data-color="white"
              data-primary="true">Играть</button>
			
			
			<p>Дата проведения «Битвы за космос»:</p><p>Так как турнир Казино Х проводит каждую неделю, то его старт всегда имеет одинаковое время: пятница, 07:00 по московскому часовому поясу. Через 7 космическая гонка за призами закончится, и гемблеры смогут получить свои денежные вознаграждения. Но как победить? Набирать очки за успешные ставки, обыгрывать оппонентов в нелегкой борьбе, а также получать искреннее наслаждение от видеослотов на космическую тематику. Искатели галактических сокровищ останутся в восторге от проработанных виртуальных слотов от ведущих производителей. Среди игровых автоматов: Astro Legends, Shogun of Time, Space Fortune и один из самых популярных — The Final Countdown.</p><p>1. Совершайте успешные прокруты и накапливайте баллы. Для игроком с небольшим банком турнир будет отличным способом обогатиться, ведь размер минимальной ставки для участия — 0.5 евро. Правильная стратегия победы и холодный расчет позволят гемблеру забраться на вершину турнирной таблицы. Следите за очками других игроков и оценивайте разницу между баллами. Правильный подход обеспечит вам простую и увлекательную гонку за ценными призами. И в ней победит сильнейший.</p><p>2. За серию победных ставок начисляются бонусные очки. Если вы — настоящий везунчик, то на ваш счет будет начислено 50 бонусных баллов за стрик из 6 ставок.</p><p>3. Обратите внимание, что возле каждого аккаунта в турнирной таблице горит индикатор. Цвет указывает на активность или бездействие игрового профиля оппонента. Таким образом, можно получить бустер, если у вашего соперника с аккаунта не было произведено ставок в течение 15 и более минут. Следите, играйте по-крупному и забирайте денежный приз уже сейчас.</p>]]></turbo:content>
		
		</item>
		
		
		
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">4290597616</guid>
			<title>Соревнование «Дикий запад» от Casino X</title>
			<link>https://casino-x-official.net/turniri-i-yvlekatelnie-akcii-ot-casino-x/turnir-v-casino-x-dikii-zapad/</link>

			<category>Новости сайта</category>
			<description>200 евро призового фонда, ковбои и дуэли - все это доступно в турнире Дикий Запад.</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Соревнование «Дикий запад» от Casino X</h1></header><p><img src="https://casino-x-official.net/wp-content/uploads/2020/03/west.jpeg"></p><p>Вам близка тематика Дикого Запада? Если вы сохраняете идеальное спокойствие во время выстрелов, любите гоняться за бандитами на виртуальных слотах, то данный турнир — идеальная возможность поднять немного денег и отлично отдохнуть в выходной день. Что может быть лучше, чем напряженная гонка за деньгами, ведь у турнира два призовых фонда, а 10 счастливчиков поборются за крупные денежные призы. Широкий выбор ваших любимых тематических слотов, которые участвуют в акции, погрузят в атмосферу того времени: дуэлей и ковбоев.</p>
			
			  <button formaction="https://top.redirect-me.xyz/?/ru/?partner=p30323p3191578paf15"
              data-background-color="#0083c3"
              data-color="white"
              data-primary="true">Играть</button>
			
			
			
			<p>Вас ждут игровые автоматы на ковбойскую тематику: участвуйте и докажите всем игрокам, кто настоящий профессионал. Перед этим внимательно прочитайте правила проведения турнира «Дикий Запад».</p><p>10 победителей будут выявлены по следующему алгоритму: за выигрышные ставки начисляются очки. Но в зачет идут только ставки на реальные деньги. Номинальная сумма для 1 ставки — 0.5 евро. У вашего аккаунта другая валюта? Доступна поддержка эквивалентных валют: доллар, рубли и другие. За победу с коэффициентами от 0 до 1 игрок не получит очков, но при коэффициентах от 1 до 2 начинается 1 балл. Чем выше коэффициенты, тем больше очков получит пользователь.</p><p>Оценить свой результат можно в турнирной таблице. Она обновляется ежеминутно, поэтому у гемблеров всегда будет актуальная информация о результатах оппонентов.</p><p>Также доступны увеличенные баллы за серию выигрышных ставок. Алгоритм выглядит следующим образом: за серию из 2 ставок игрок получит 2 балла, за серию из 3 — 5 баллов. Чтобы получить максимальное количество дополнительных очков, гемблеру нужно 6 раз подряд сделать удачную ставку, тогда в турнирную таблицу попадет 50 баллов.</p><p>Как происходит награждение победителей?</p><p>Турнир длится 1 неделю, за это время вы прочувствуете атмосферу Дикого Запада на все 100%. Сразу после окончания турнира пользователи получат свои выигрыши, но их нужно будет отыграть с коэффициентом х3. Главный приз — 200 евро. Остальные участники поделят между собой оставшуюся часть призового фонда. Без призов не уйдет ни один пользователь.</p>]]></turbo:content>
	
		</item>
		
		
	
		
		
		
		
	</channel>
</rss>